謝霆鋒幾時停瘋

癲過龍心啦

屌~ 佢個m 記個包
肉醬又點會用漢堡, 一夾落去就散撚晒
完全唔撚明邊個弱智approve 佢個idea
肉醬包應該用夾包, 唔會用漢堡包去做
一食咪成手都係囉
好撚戇鳩

賣名

摩斯漢堡好戇鳩

龍心明顯假膠
停瘋係真心膠

龍心真痴

MK峰

麥記+鋒味=12道試練
雖然得7道

瘋 是我吧我是誰
沒寄望你們懂 亦渴望你們不要太懂

快活到每日大一歲
屌你幾多歲人呀
咁係on9仔咁
btw宣傳效果唔錯
聽m記員工講舊垃圾好撚好賣

唔覺得肉醬有問題，不過m記啲包亂咁砌當啲客係狗咁看待

佢好型wo,就算佢當街打J我都覺得型

Ｍ記食咁貴，不了

謝絕停瘋

蝗好buy佢架

你都on9
mos都係咁啦
窮鬼無食過？